# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# 
# Translators:
# 211 <tiangeng211@gmail.com>, 2014-2015
# Qingxiao ZHOU <overcloud.814@gmail.com>, 2013
# yinghao li <liyinghao@hotmail.com>, 2013
# 苏琦 <sqi0081@hotmail.com>, 2013
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: OrbisGIS\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-02-03 17:00+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2015-02-09 11:56+0000\n"
"Last-Translator: 211 <tiangeng211@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (http://www.transifex.com/projects/p/orbisgis/language/zh/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/MapControl.java:365
msgid "Drawing"
msgstr "绘图"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/MapControl.java:375
#, java-format
msgid "Rendering done in {0} seconds"
msgstr "绘制完成在{0}秒"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/MapControl.java:595
#, java-format
msgid "Tool error {0}"
msgstr "{0}工具错误"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/MapTransferHandler.java:59
msgid "The map editor accept only map and geometry data source."
msgstr "地图编辑器只接受地图和几何数据源。"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/MapEditor.java:269
msgid "Map"
msgstr "地图"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/MapEditor.java:272
#, java-format
msgid "Map Editor \"{0}\" [Modified]"
msgstr "地图编辑器“{0}”[修改]"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/MapEditor.java:274
#, java-format
msgid "Map Editor \"{0}\""
msgstr "地图编辑器“{0}”"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/MapEditor.java:287
msgid "The value of the scale denominator must be equal or greater than 1"
msgstr "比例的分母的值必须大于或等于1"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/MapEditor.java:328
msgid "Fail to load the map context, starting with an empty map context"
msgstr "无法加载地图环境，开始于一个空的地图环境"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/MapEditor.java:343
msgid "MyMap.ows"
msgstr "我的地图.ows"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/MapEditor.java:472
msgid "Full extent"
msgstr "全部范围"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/MapEditor.java:474
msgid "Zoom to show all geometries"
msgstr "放大以显示所有几何图形"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/MapEditor.java:487
msgid "Clear selection tools"
msgstr "清除选择工具"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/MapEditor.java:488
msgid "Clear all selection"
msgstr "清除所有选择"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/MapEditor.java:490
msgid "Clear all selected geometries of all layers"
msgstr "清除所有图层的所有选定几何图形"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/MapEditor.java:491
msgid "Clear selected layers"
msgstr "清除选定图层"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/MapEditor.java:493
msgid "Clear all selected geometries of the selected layers"
msgstr "清除选定层的所有选定的几何图形"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/MapEditor.java:497
msgid "Zoom to tools"
msgstr "缩放工具"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/MapEditor.java:498
msgid "Zoom to all selection"
msgstr "变焦到所有选择"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/MapEditor.java:500
msgid "Zoom to all selected geometries"
msgstr "变焦到所有选定的几何图形"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/MapEditor.java:501
msgid "Zoom to layer selection"
msgstr "缩放至图层选择"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/MapEditor.java:503
msgid "Zoom to selected geometries of the selected layers"
msgstr "变焦到选定的层中选择的几何图形"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/MapEditor.java:506
msgid "Create datasource from selection"
msgstr "创建选择的数据源"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/MapEditor.java:509
msgid "Create a datasource from the current selection"
msgstr "创建当前选择下数据源"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/MapEditor.java:512
msgid "Mesure tools"
msgstr "测量工具"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/MapEditor.java:521
msgid "Graphic tools"
msgstr "图形工具"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/MapEditor.java:528
#: org/orbisgis/mapeditor/map/mapsManager/MapsManager.java:106
msgid "Maps manager"
msgstr "地图管理器"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/MapEditor.java:531
msgid "Show/Hide Maps Manager"
msgstr "显示/隐藏地图管理器"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/MapEditor.java:532
#: org/orbisgis/mapeditor/map/MapEditor.java:702
msgid "Export map as image"
msgstr "以图像形式导出地图"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/MapEditor.java:535
msgid "Export image as file"
msgstr "以文件形式导出图像"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/MapEditor.java:538
msgid "Refresh"
msgstr "更新"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/MapEditor.java:594
msgid "Export parameters"
msgstr "导出参数"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/MapEditor.java:599
msgid ""
"Transparent\n"
"background"
msgstr "透明度 背景"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/MapEditor.java:602
#: org/orbisgis/mapeditor/map/MapEditor.java:688
msgid "DPI"
msgstr "DPI"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/MapEditor.java:608
#: org/orbisgis/mapeditor/map/MapEditor.java:686
msgid "Width (pixels)"
msgstr "宽度(像素)"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/MapEditor.java:613
#: org/orbisgis/mapeditor/map/MapEditor.java:687
msgid "Height (pixels)"
msgstr "高度(像素)"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/MapEditor.java:684
msgid "Keep ratio"
msgstr "保持比率"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/MapEditor.java:690
msgid "Reset extent"
msgstr "重新设置范围"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/MapEditor.java:706
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/MapEditor.java:706
#: org/orbisgis/mapeditor/map/tools/CompassTool.java:284
#: org/orbisgis/mapeditor/map/tools/generated/Polygon.java:41
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/MapEditor.java:724
msgid "Save the map as image : "
msgstr "以图像保存地图："

#: org/orbisgis/mapeditor/map/MapEditor.java:725
msgid "Portable Network Graphics"
msgstr "便携式网络图形"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/MapEditor.java:726
msgid "Tagged Image File Format"
msgstr "标签图像文件格式"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/MapEditor.java:727
msgid "Joint Photographic Experts Group"
msgstr "联合图像专家组"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/MapEditor.java:728
msgid "Portable Document Format"
msgstr "便携式文档格式"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/MapEditor.java:772
msgid "Please select a layer or a style in the TOC."
msgstr "请在TOC选择一个层或者样式"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/MapEditor.java:810
msgid "There is any selection available."
msgstr "有任何可用的选择。"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/MapEditor.java:821
msgid "Please select a layer or a style in the TOC"
msgstr "请在TOC选择一个层或者样式"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/MapEditor.java:837
msgid "No layers are selected."
msgstr "无选中图层"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/MapEditor.java:856
#, java-format
msgid "Layer {0} has no selected geometries."
msgstr "图层{0}已没有选择的几何形状。"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/MapEditor.java:957
msgid "Drawing into file"
msgstr "绘制成文件"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/MapEditor.java:986
msgid "Load the data source droped into the map editor."
msgstr "加载数据源到地图编辑器。"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/MapEditor.java:1001
msgid "Unable to create and drop the layer"
msgstr "无法创建和删除图层"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/MapStatusBar.java:97
msgid "Change coordinate reference system"
msgstr "更改坐标参照系"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/MapStatusBar.java:101
msgid "Scale :"
msgstr "规模："

#: org/orbisgis/mapeditor/map/MapStatusBar.java:146
#, java-format
msgid "Projection : {0}"
msgstr "投影：{0}"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/MapStatusBar.java:165
#, java-format
msgid "X:{0} Y:{1}"
msgstr "X:{0} Y:{1}"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/MapStatusBar.java:176
#, java-format
msgid "1:{0}"
msgstr "1:{0}"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/MapStatusBar.java:195
msgid "The format of a scale is 1:number"
msgstr "格式比例为1：数"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/MapStatusBar.java:203
msgid "The only accepted value on nominator is 1"
msgstr "只接受值是1"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/tools/SelectionTool.java:98
msgid "Select a geometry"
msgstr "选择一个几何图形"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/tools/MesureLineTool.java:69
#, java-format
msgid "Distance : {0}"
msgstr "距离：{0}"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/tools/MesureLineTool.java:91
msgid "This tool mesure the length on the map"
msgstr "这个工具测量地图上的长度"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/tools/MesureLineTool.java:95
msgid "Mesure length"
msgstr "测量长度"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/tools/ZoomOutTool.java:137
msgid "Zoom out"
msgstr "缩小"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/tools/ZoomOutTool.java:142
msgid "This tool zoom out on click"
msgstr "这个工具点击缩小"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/tools/FencePolygonTool.java:91
msgid "Cannot use fence tool"
msgstr "无法使用工具栏"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/tools/FencePolygonTool.java:128
msgid "Cannot create fence layer"
msgstr "无法创建栅格化图层"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/tools/FencePolygonTool.java:135
#: org/orbisgis/mapeditor/map/tools/FencePolygonTool.java:140
msgid "Draw a fence"
msgstr "画一个栏"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/tools/MesurePolygonTool.java:55
#, java-format
msgid "Area : {0} Perimeter : {1}"
msgstr "面积：{0}周长：{1}"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/tools/MesurePolygonTool.java:89
msgid "Mesure area"
msgstr "计算面积"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/tools/MesurePolygonTool.java:94
msgid "This tool mesure the area"
msgstr "此工具测量面积"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/tools/AbstractSelectionTool.java:165
msgid "Cannot modify the theme"
msgstr "不能修改主题"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/tools/AbstractSelectionTool.java:262
#, java-format
msgid "Cannot move {0}"
msgstr "无法移动{0}"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/tools/PanTool.java:128
msgid "Pan"
msgstr "平移"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/tools/PanTool.java:133
msgid "The Pan Tool"
msgstr "平移工具"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/tools/ToolUtilities.java:102
msgid "IS_NULLABLE"
msgstr "是_可为空"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/tools/ToolUtilities.java:103
msgid "IS_AUTOINCREMENT"
msgstr "是_自动递增"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/tools/ToolUtilities.java:106
msgid "COLUMN_NAME"
msgstr "列_名称"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/tools/ZoomInTool.java:126
msgid "Zoom in"
msgstr "放大"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/tools/ZoomInTool.java:131
msgid "Click on the map to zoom in"
msgstr "点击地图放大"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/tools/CompassTool.java:68
#, java-format
msgid "Angle : {0}"
msgstr "角度：{0}"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/tools/CompassTool.java:270
msgid "Mesure angle"
msgstr "测量角度"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/tools/CompassTool.java:275
msgid "This tool mesure the angle"
msgstr "这个工具测量角度"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/tools/AbstractPolygonTool.java:76
msgid "Polygons must have more than two points"
msgstr "多边形必须有两个以上的点"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/tools/AbstractPolygonTool.java:87
#: org/orbisgis/mapeditor/map/tools/AbstractPolygonTool.java:132
msgid "Invalid polygon"
msgstr "无效的多边形"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/tools/InfoTool.java:117
msgid "Fetch area information"
msgstr "汇聚区信息"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/tools/InfoTool.java:184
#: org/orbisgis/mapeditor/map/tools/InfoTool.java:189
msgid "Get feature attributes"
msgstr "获取要素属性"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/tools/AbstractLineTool.java:78
msgid "Lines must have at least two points"
msgstr "两点确定一条线段"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/tools/AbstractLineTool.java:83
#: org/orbisgis/mapeditor/map/tools/AbstractLineTool.java:101
msgid "Invalid line"
msgstr "无效的线"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/tools/generated/ZoomIn.java:175
msgid "Select the first point of the zooming rectangle"
msgstr "选择变焦矩形的第一个点"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/tools/generated/ZoomIn.java:177
#: org/orbisgis/mapeditor/map/tools/generated/Selection.java:340
msgid "Select the second point"
msgstr "选择第二个点"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/tools/generated/Point.java:149
msgid "Select the point location"
msgstr "选择点的位置"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/tools/generated/ZoomOut.java:146
msgid "Select the center of the zoom"
msgstr "选择放大中心"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/tools/generated/Polygon.java:41
msgid "Terminate polygon"
msgstr "完成多边形"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/tools/generated/Polygon.java:190
#: org/orbisgis/mapeditor/map/tools/generated/Line.java:194
msgid "Select the first point"
msgstr "选择第一个点"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/tools/generated/Polygon.java:192
msgid "Select the next point or [T]erminate polygon"
msgstr "选择下一个点或[终止]多边形"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/tools/generated/Line.java:45
msgid "Cancel (transition)"
msgstr "取消（过渡）"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/tools/generated/Line.java:46
msgid "Terminate line"
msgstr "完成线段"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/tools/generated/Line.java:196
msgid "Select the next point or terminate line"
msgstr "选择下一点或终止线路"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/tools/generated/Drag.java:162
msgid "Select start point"
msgstr "选择起点"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/tools/generated/Drag.java:164
msgid "Drag to destination point"
msgstr "拖动到目标点"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/tools/generated/Selection.java:338
msgid "Select a geometry or draw a selection rectangle"
msgstr "选择一个几何图形或绘制一个矩形选取框。"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/tools/generated/Selection.java:342
msgid "Click a handler to move it or select another geometry"
msgstr "点击处理程序以移动或选择其他几何图形"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/tools/generated/Selection.java:344
msgid "Place the handler in its new position"
msgstr "放置处理器在新的位置"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/tools/generated/Selection.java:351
msgid "Can't find the status of this tool."
msgstr "无法找到这个工具的位置。"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/tools/generated/Selection.java:357
msgid "Select a feature"
msgstr "选择一个要素"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/tools/PickCoordinatesPointTool.java:82
#, java-format
msgid "Coordinate : {0}"
msgstr "坐标：{0}"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/tools/PickCoordinatesPointTool.java:88
#: org/orbisgis/mapeditor/map/tools/PickCoordinatesPointTool.java:93
msgid "Pick a point"
msgstr "选取一个点"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/tool/AbstractHandler.java:123
msgid "Invalid geometry. Too few vertex"
msgstr "无效的几何体。节点太少了"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/tool/PointHandler.java:104
#: org/orbisgis/mapeditor/map/tool/PointHandler.java:129
#: org/orbisgis/mapeditor/map/tool/PolygonHandler.java:103
#: org/orbisgis/mapeditor/map/tool/PolygonHandler.java:113
#: org/orbisgis/mapeditor/map/tool/PolygonHandler.java:143
#: org/orbisgis/mapeditor/map/tool/PolygonHandler.java:159
msgid "The geometry is not valid"
msgstr "geometry类型是无效的"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/tool/PointHandler.java:124
msgid "Cannot remove a vertex from a point geometry"
msgstr "不能从一个poing数据类型删除顶点"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/tool/MultipointHandler.java:98
#: org/orbisgis/mapeditor/map/tool/MultipointHandler.java:112
msgid "Invalid MultiPoint"
msgstr "无效 MultiPoint（多点）数据"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/tool/ToolManager.java:211
msgid ""
"Unable to generate edition tool on the table %s for the map editor, edition "
"is deactivated"
msgstr "无法生成表格编辑工具％S在地图编辑器上，版本为停用的"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/tool/ToolManager.java:457
msgid "Error while drawing the feature, "
msgstr "绘制要素时出错，"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/tool/ToolManager.java:459
msgid "Error while accessing data, "
msgstr "在访问数据时出错，"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/tool/ToolManager.java:552
msgid "The current tool is not enabled"
msgstr "当前工具无法启用"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/tool/ToolManager.java:602
msgid "Error in the tool."
msgstr "工具错误"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/tool/ToolManager.java:717
msgid "Cannot recalculate the handlers"
msgstr "无法重新计算处理程序"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/tool/MultiPolygonHandler.java:91
#: org/orbisgis/mapeditor/map/tool/MultiPolygonHandler.java:115
msgid "Invalid multipolygon"
msgstr "无效的多重多边形"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/tool/MultilineHandler.java:88
#: org/orbisgis/mapeditor/map/tool/MultilineHandler.java:111
msgid "Invalid MultiLineString"
msgstr "无效的MultiLineString类型"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/geometryUtils/GeometryEdit.java:748
#: org/orbisgis/mapeditor/map/geometryUtils/GeometryEdit.java:769
msgid "Geometry is not valid"
msgstr "几何图形是无效的"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/geometryUtils/GeometryEdit.java:867
#, java-format
msgid "Unknown geometry type: {0}"
msgstr "未知几何类型：{0}"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/geometryUtils/GeometryEdit.java:974
msgid "Too few vertices"
msgstr "顶点太少"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/jobs/ReadMapContextJob.java:55
msgid "Open the map context"
msgstr "打开地图环境"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/mapsManager/TreeNodeMapCatalogServer.java:184
msgid "Edit the URL"
msgstr "编辑URL"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/mapsManager/TreeNodeMapCatalogServer.java:188
#: org/orbisgis/mapeditor/map/mapsManager/TreeNodeRemoteMap.java:154
#: org/orbisgis/mapeditor/map/mapsManager/TreeLeafMapContextFile.java:126
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/mapsManager/TreeNodeMapCatalogServer.java:190
msgid "Remove this server"
msgstr "删除该服务器"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/mapsManager/TreeNodeMapCatalogServer.java:197
#: org/orbisgis/mapeditor/map/mapsManager/TreeNodeWorkspace.java:154
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/mapsManager/TreeNodeMapCatalogServer.java:199
msgid "Download the server content"
msgstr "下载服务器的内容"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/mapsManager/TreeNodeWorkspace.java:156
msgid "Download the workspace content"
msgstr "下载工作区内容"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/mapsManager/TreeNodeOwsMapContextFactory.java:80
msgid "Enter the Map file name"
msgstr "输入地图文件名"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/mapsManager/TreeNodeOwsMapContextFactory.java:80
msgid "MyMap"
msgstr "我的地图"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/mapsManager/TreeNodeOwsMapContextFactory.java:88
msgid "The specified file name already exist"
msgstr "指定的文件名已经存在"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/mapsManager/TreeNodeOwsMapContextFactory.java:95
msgid "The map creation has failed"
msgstr "地图创建失败"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/mapsManager/TreeNodeOwsMapContextFactory.java:104
msgid "New empty map"
msgstr "新建空白地图"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/mapsManager/TreeNodeOwsMapContextFactory.java:106
msgid "Create a new OWS Map in this folder"
msgstr "该文件夹中创建一个新的OWS地图"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/mapsManager/MapsManager.java:97
msgid "default"
msgstr "错误"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/mapsManager/TreeNodeBusy.java:57
msgid "Downloading.."
msgstr "下载"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/mapsManager/TransferableRemoteMap.java:101
msgid "Error while downloading the map content"
msgstr "下载地图内容出错"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/mapsManager/TreeNodeLocalRoot.java:74
msgid "Local"
msgstr "本地"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/mapsManager/TreeNodeLocalRoot.java:143
msgid "Select a folder to link with map manager"
msgstr "选择一个文件夹来链接地图管理器"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/mapsManager/TreeNodeLocalRoot.java:169
msgid "Add Map Catalog folder"
msgstr "添加地图目录文件夹"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/mapsManager/TreeNodeLocalRoot.java:171
msgid "Add link to a local folder"
msgstr "添加链接到本地文件夹"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/mapsManager/TreeNodeUserFolder.java:54
msgid "Unlink"
msgstr "解除链接"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/mapsManager/TreeNodeUserFolder.java:56
msgid "Unlink the folder, without deleting it"
msgstr "取消链接文件夹，不删除它"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/mapsManager/TreeLeafMapElement.java:120
msgid "Open the map"
msgstr "打开地图"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/mapsManager/TreeNodeRemoteMap.java:127
msgid "Are you sure you want to replace the remote map context ?"
msgstr "你确定要更换遥控地图背景？"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/mapsManager/TreeNodeRemoteMap.java:127
msgid "Overwrite map context confirmation"
msgstr "覆盖地图范围的确认"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/mapsManager/TreeNodeRemoteMap.java:156
msgid "Remove this map on the server"
msgstr "在服务器上删除此地图"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/mapsManager/jobs/DeleteRemoteMapContext.java:66
msgid "The map cannot be removed"
msgstr "该地图无法删除"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/mapsManager/jobs/DeleteRemoteMapContext.java:82
msgid "Delete the remote map context"
msgstr "删除文件"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/mapsManager/jobs/DownloadWorkspaces.java:71
#, java-format
msgid "Download the workspaces of {0}"
msgstr "下载{0}的工作区"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/mapsManager/jobs/DownloadWorkspaces.java:98
msgid "Cannot download the server's workspaces of {0}"
msgstr "无法下载{0}的服务器的工作区"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/mapsManager/jobs/ReadStoredMap.java:58
msgid "Parse maps title and description"
msgstr "分析地图标题和说明"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/mapsManager/jobs/UploadMapContext.java:100
msgid "Uploading the map context.."
msgstr "上传地图背景.."

#: org/orbisgis/mapeditor/map/mapsManager/jobs/DownloadRemoteMapContext.java:59
#, java-format
msgid "Download the context of {0}"
msgstr "下载{0}的情况"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/mapsManager/jobs/DownloadRemoteMapContext.java:81
msgid "Cannot download the server's contexts of {0}"
msgstr "无法下载{0}的服务器的背景"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/mapsManager/TreeLeafMapContextFile.java:93
#: org/orbisgis/mapeditor/map/mapsManager/TreeLeafMapContextFile.java:96
msgid "Map creation failed"
msgstr "地图创建失败"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/mapsManager/TreeLeafMapContextFile.java:105
msgid "Are you sure you want to delete permanently the selected files ?"
msgstr "要永久删除所选的文件吗？"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/mapsManager/TreeLeafMapContextFile.java:106
msgid "Remove the files"
msgstr "删除文件"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/mapsManager/TreeLeafMapContextFile.java:111
msgid "Cannot remove the file"
msgstr "无法删除文件"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/mapsManager/TreeLeafMapContextFile.java:114
#, java-format
msgid "Cannot remove the file {0}"
msgstr "无法删除文件{0}"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/mapsManager/TreeLeafMapContextFile.java:128
msgid "Remove permanently the map"
msgstr "永久删除地图"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/mapsManager/TreeNodeRemoteRoot.java:76
msgid "Remote"
msgstr "远程"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/mapsManager/TreeNodeRemoteRoot.java:130
#, java-format
msgid "Cannot load map catalog server {0}"
msgstr "无法加载地图目录服务器{0}"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/mapsManager/TreeNodeRemoteRoot.java:165
msgid "Enter the server URL"
msgstr "输入URL服务器"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/mapsManager/TreeNodeRemoteRoot.java:171
#, java-format
msgid "You type an incorrect URL {0}"
msgstr "键入不正确的URL{0}"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/mapsManager/TreeNodeRemoteRoot.java:178
msgid "Add Map Catalog server"
msgstr "添加地图目录服务器"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/mapsManager/TreeNodeRemoteRoot.java:180
msgid "Add a new remote map catalog"
msgstr "添加一个新的远端地图目录"

#: org/orbisgis/mapeditor/map/CachedResultSetContainer.java:178
#, java-format
msgid "Lock timeout while fetching {0}, another job is using this resource."
msgstr "读取{0}，锁定超时,另一个作业正在使用该资源。"
